屌 坑口啲街坊嗌黑警過街老鼠嗌得好霸氣

過～街老鼠！

過街老鼠！

好好笑

其實呢四個字殺傷力應該大過黑社會